an版個圖片戴入設定係咪唔work

較左唔load圖都自動load

有冇人都係咁

lihkg都冇人理

幫推
唔係用an唔知

iphone 幫推

有無開去站務台？